【5億駙馬辛酸史】獨家爆 黎諾懿攞過綜援住劏房

【5億駙馬辛酸史】獨家爆 黎諾懿攞過綜援住劏房

｢SM王｣今天不用跟｢King姐｣對着幹，他可以做回｢5億駙馬｣角色，陪富貴太太李潔瑩及囝囝｢小春雞｣family day。別看黎諾懿現在一副有錢相，其實他有段鮮為人知的辛酸史。壹仔收到風，他入行前跟家人曾靠領綜援維生，入行後更住過180呎劏房，名副其實是捱世界。

｢劏房是住過一陣子，有一段時間都挺窮的，應該是拍《溏心風暴》那段日子比較辛苦。｣

是這樣的，黎諾懿小學時，爸爸便因癌症過身，家庭失去了經濟支柱，媽媽便咬緊牙關做清潔工人養活三個兒子。當時他們一家四口住屯門公屋友愛邨。有段時期家裡更要靠領綜援維生。

02年入行的黎諾懿，甫出道即被大台力捧，因貌似陳百強，03年拍《四葉草》便做男一。那時大台更安排他跟林峯、陳鍵鋒、黃宗澤、吳卓羲、馬國明組成｢奧運六星｣，四出工作。這段時間賺到了錢，加上篤信風水，黎諾懿便獨自租住八千元的深井豪宅浪翠園七百呎單位。｢浪翠園是住過的。｣

年輕人不懂理財是常識，06年中拍《溏心風暴》時是黎諾懿最窮時期。賺不夠錢交租，惟有搬往180呎劏房，生活180度改變。｢在紅磡區。還記得那時跟楊明很熟絡，他住紅磡區的，劏房是他替我找的，三千元月租左右。｣

住劏房的日子，黎諾懿一日三餐都是捱麵包過活。｢我記得那時麵包較便宜，便買多一點吃，吃得飽便可以了。（一日三餐吃麵包？）是吧！都捱過去了。｣幸運地黎諾懿人緣好又肯做，老友鄭伊健及方中信不時都介紹相熟導演推薦他拍戲。

直至《愛‧回家》的｢馬壯｣，爆騷多了，重拾經濟能力，不過這次成長了，懂得儲錢及投資。未婚前他買過邊境村屋，轉手便賺幾十萬。

現在娶了老婆生了囝囝，靠自己養家的他，對於被封｢5億駙馬｣，其實有沒有不開心？｢最緊要父母知我在做什麼，其次是給大家一點時間，讓人家知我的確是在認真工作，最主要是工作。加上我現在已婚，我仍然沒有過些奢華日子，我仍然踏實，我覺得時間可以證明一切。｣

這一切壹仔都看在眼裡，就算現在搵到錢，廣告一個接一個，他仍然住在清水灣村屋，依舊交萬八元月租。不用開工的日子便會陪老婆、小春雞去做檢查，做好老公、好爸爸角色。臨走前黎諾懿更補充了一句：｢我從來都沒有看少自己。｣

好感動 捱出一片天

最接近神既男人

馬壯

佢係幾有觀眾緣，不過馬壯mode太強，好易定型！

06年劏房$3000租咋

年輕人不懂理財是常識

又黎定型

佢同老婆搭船去澳門
搭普通位同食kfc

果時4葉草好好睇

佢幾有觀眾緣

楊明仲係咁霉

過左咁耐 佢拉近左同外家距離未 ？

完全諗唔起邊位

佢人緣真係好好

錢都唔揾得多 點理財

楊明條女唔係好冇錢架咩？

有

大馬拿督個女好似係

講有錢，拿督女勁過馬壯老婆啦
揚明呢D 就醒目
而且有舊post 講過揚明好鍾意包女出國

神

真男人

好似王浩信嗰個

神之馬壯

有次見佢行黃金

睇得出記者都好關照佢

仲要係apple

咁如果又窮又柒仲有冇發圍機會

有年去玩哈囉喂

佢同條女同班fd都係排普通隊
排係我前面
同佢眼神交流互相點個頭

最接近神的男人，其實佢幾有觀眾緣
又默默耕耘，鮮少緋聞負面新聞

係友愛間唔中見到佢

都幾勵志

岩岩睇讀心神探
佢角色日日想溝有錢女
原來真人都係

馬壯D戲路其實幾悶

係神之馬壯果集救左佢

之前睇演唱會
果陣佢同班TVB星一齊坐
我同FD坐佢地前幾行
同佢同埋幾個星有EYE CONTACT
得佢會同人點頭微笑say Hi
同埋佢真人好靚仔

搞笑都ok
要奸就麻麻

真正既恩愛夫妻
一齊食快餐都係咁開心

我就是上帝.jpg

上少陣高登啦
柒頭
d報紙成日吹佢幾多億駙馬

家下佢入贅？
靠老婆穩食？
佢都係正正經經打份工
養妻活兒

之前住紅磡都見過，每次都會同人點頭微笑打招呼
當時唔知道原來佢住緊湯房

呢個年代藝人=偽人
見太多鏡頭前笑口常開，離開鏡頭殺人全家的樣

對呢d好貼地的藝人很有好感

黎諾懿便獨自租住八千元的深井豪宅浪翠園七百呎單位。

而家求其一間屋都唔止八千

還我馬壯 !

因為窮過 所以佢知窮人既苦況

好多人都咁講啦

連梁漢文改編陳百強首歌 個MV都特登搵馬壯拍

屌，我阿媽睇過一套蝗劇有佢同陳浩文做，套戲有12、3年前

佢做死一世馬壯都繼續睇佢

挨過窮嘅人係精神嘅

我從來都沒有看少自己

佢又識鄭伊健

佢真係好似羅志祥，不過冇咁靚仔咁解

最接近神嘅男人連登仔有無位入

一再問究竟係話係續集

其實佢幾好 但好難擺脫馬壯個角色

以前暑假見過佢喺華都做暑期工賣二手教科書

羅志祥靚仔?

700呎叫豪宅幾千呎嗰啲咪城堡

馬壯真係正

有冇奧運六星跳舞果條片

咁唔捱過真係唔知搵錢難

一套愛回家救左佢

羅志祥都唔靚仔全世界都冇靚仔啦

大部份都係咁架啦
我第一次返part time賺到果兩皮幾野都拎晒去買野去玩去食

佢地係羽毛波友黎
伊麵嫂都係馬壯介紹佢地識

sorry
唔覺羅志祥靚仔囉
土味甚濃

窮得黎但生得高, 樣又算型

有時做人好講運氣 呢點冇人否認 有d冇佢咁靚仔 紅過佢 有d靚仔過佢 仲好兜踎

你對眼真係生係屎忽度

有次係紅磡食飯見過佢，冇擺款之餘知道我地望緊佢，仲對我地笑一笑點下頭。

揾我？

最多就一般，點都談唔上靚仔

講緊黎諾懿都可以叉到咁遠

彭於晏金城武吳彥祖都有人話靚仔啦

之前撞到佢地成班愛回家演員係添好運飲茶
睇得出成班感情好好 好似電視咁
而且仲好nice 而且佢勁高大靚仔

睇得出戲裡戲外
馬壯都係中心人物
無佢d人都無咁close同咁放

呢3個屌打羅志祥喇
仲有同渝民仔仔, 仔仔先算係靚仔囉好嗎

2005年一齊拍講飛行服務隊套"隨時候命"
跟住仲撮合左伊健同蒙嘉慧

咁佢係我眼中真係MK仔一個都冇計

原來係咁

一直覺得佢有陣柒味

佢人緣幾勁
又做埋浩南哥個紅線

加油 會愈來愈好架！

當年小學雞覺得佢個角色好型
漫畫懶惰型天才個feel

如果唔係冇野撈搞到要拍愛回家定哂型
佢應該幾有星味

信果個真係on9

其實佢幾靚仔 外型唔錯
又有觀眾緣 唔會比人感覺係偽人

呢D人講野明顯有諗過度過, 聰明人來
有D偽人硬係唔認自己窮過有過去

還不如好似佢咁大方認自己既過去, 努力面前
觀眾先睇得起佢

我記得美女廚房第二季
馬壯做蒙嘉慧幫手
好似答過話 唔係佢介紹
利申：唔肯定

可能我記錯
但我記得佢地3個係波友
之後伊麵同伊麵嫂打波打出愛火花

浪翠園當年竟然8000就租到

黎諾㦤可以落黎

簡直完美

十左前返暑期工，佢係客，好有禮貌

陳曉東 羅志祥 黎諾懿

同一間中學

馬壯真係好勵志
窮撚都有岀頭天
不過前提係要高大靚仔

佢地應該幾好感情 之前除榮個女百日宴都成班一圍慶祝

奧運六星

佢真係好似陳百強

故事教訓大家 窮仲有救 又窮又柒就

馬壯 形象好撚好

屈

一般都不如 你用屎眼睇野？

佢算行大運啦,老婆有錢,樣又中上,身材一流
sor...我淨係識睇人地老婆

彭於晏金城武吳彥祖真係有型喎

彭於晏金城武吳彥祖都唔靚仔 ？

可能各花入各眼啦，我真係唔識欣賞

拿即係咁

吳彥蛆沐咀喎,成隻雞咁

以前污污糟糟咁 宜家型到癲

係CCTVB到淨係中意馬明同佢

真心咩

人地依d名星仔 點同閣下比呀

原來娶咗有錢女都仲係租緊屋住
吳家樂都係娶咗有錢女唔知有冇fatfat

btw大面belle細個都試過同阿媽做乞兒，後來有社工幫佢地上樓拎綜援生活先好d。

你真係冇改錯名

都算實力
把口勁到

你唔洗自貼
你貼啲覺得靚仔嘅就夠

我話羅志祥靚仔夠有人話唔靚仔啦，唔通彭於晏，金城武嗰啲靚仔過佢？如果你話係咁我冇嘢好講啦

係

屌，小豬靚仔過金城武，依句真係曲直難分。

無記錯 伊麵 做訪問都有提過
係馬壯同佢一齊打波 打打下先識伊麵嫂

係 x 2
金城武好明顯係

算啦我收皮，可能自己眼光有問題

唯一衰過嘅黑歷史

咁都有得笑

係咪女黎架
應該得女會覺得羅志祥靚仔過金城武彭於晏

傻西黎

有名你睇都咁認真嘈

你做雞?

估唔到喎
仲以為佢真人好串柒柒好風流

買到樓仲可以轉手賺錢都仲出黎租緊18000一個月，唔用黎自住做安樂窩 我真係望唔透

等外父買

喂大佬窮撚出身，係唔識講排場ga la
俾d時間佢就識裝身啦

邊境你住？
佢返無線揸車都遠啦